唔好再推獨立宣言！

首先，請勿輕視「宣言」呢件事。
宣言其實係等同於一份最後通牒，你要夠料先可以同人最後通牒，唔夠料只係會有反效果。第一: 你唔夠料取代現有政府/威脅到現有政府，對家根本唔洗理你。第二，其他原本的盟友/想幫手的國家會因為咁而卻步，唔知點幫，因為你都請到獨立宣言咁大件事，即係自己夠料唔洗人幫啦。
睇返份宣言，總括來講只係一份呼籲，呼籲大家去獨立，入面完全無講到如何有取代現有政府的完整計劃。拎一份呼籲去重申決心係可以，但捧到上宣言，未免有點過火，未考慮得完整。
獨立宣言意味住本身已經有一個完整架構/軍事力量/國際地位，足以取代現有政府，現實都未有呢個實力，做乜撚嘢玩膠
然後，好重要嘅係，香港歷史上從來係一個可以遊走於不同國家之間的地方，由以前貿易去到今日金融。即係話香港天生技就係有外國勢力buff，點解唔用天生技加乘去打，而要格硬谷自己去打，成件事望落完全唔係想贏，係自high...

所以，唔好再推...呢個唔係明智之舉，係反效果的一步壞棋，行咗壞棋唔緊要，但唔好再順住壞棋再行！諗下點樣處理壞棋，可能做返多啲外國文宣表達個宣言不是正式。
之後請睇返個局勢，再整理返陣腳。香港人，認清自己有咩優勢！要贏啊！

分化撚 行撚開啦

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

最近連登真係好多人成日叫人留意國際